如果發夢見到自己ex淪為公廁應該比咩反應

事原今日小弟夢見自己個ex
俾啲新男友屌到反肚
之後佢開始Post圖上啲成人台
仲send埋過黎俾我睇

佢一向好保守，我應該俾咩反應佢?

屌都屌咗，走啦臭雞
Inbox佢問佢要啲J圖黎打飛機

夢遺

呢世人都未試過

有無圖片說明？

你會唔會開Post貼自己個ex出黎

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

呢度吹水台黎
而且我從來冇講過有圖

樓主垃圾

我地應該俾咩反應？

依家Child登係咪癲撚到冇話有圖都要俾人屌

點都叫做舊相識， 咪話俾條女知， 等條女報警囉

講真就算條女遇人不淑， 只係條女唔好彩， 唔代表條女有問題

再講， 一男一女做呢樣野， 點樣可以係唔淫蕩下完成呢？